【武漢肺炎】政府午夜起禁英國客機抵港 曾稱基本法保障出入自由不能封關

同是港人唔同命？

【武漢肺炎】政府午夜起禁英國客機抵港 曾稱基本法保障出入自由不能封關
武漢肺炎疫情爆發以來，市民多次提出希望政府封關，行政長官林鄭月娥和特區政府則一直強調，基本法保障出入境自由，故不能「封關」將從外地回港的香港居民拒諸門外。
但政府今日宣布，午夜起停止所有英國來港航班，兩星期內曾到英國的人，亦不能登上來港航班，包括香港居民，食衛局長陳肇始今日在記者會，多次被問到兩者是否有矛盾，她表示已經和律政司研究，認為做法穩妥。

一年前就唔封關，今日就即封

同律政司研究?
咪就係唔封關但又唔俾你走,又要你唔出得街,又要你唔俾堂食
乜撚都唔俾但就係唔撚封關
限聚令冇科學根據又拎出黎用,用左成年,真係ON99
是撚但啦反正你班人都冇腦,又唔會聽人意見,黨叫你去死你都會仆倒去死架啦

今日的我又打倒昨日的我

神又佢 鬼又佢

一貫作風

屎忽決定腦袋

因為病毒係佢放出嚟

一打壓民權 二唔俾人走 三要你只可返工 四唔準你有生活五只要你做奴隸

從來都無腦袋 佢只有屎忽

無一個國家會封關封到連自己國民都唔比入返自己國境，除左支那

依個国藉真係多鳩謝你，拿拿臨取消啦喂

唔好俾我估中中囯其實一早已經變種武漢肺炎只係唔出聲當冇事

屌佢老母 呢條仆街真係見一鑊就想打佢老母同佢一鑊

你已講出事實

推

同律政司研究 係睇有咩法律fit入去

唔通你又預期律政司同佢地對抗？

原來外國果d唔係香港人

只有支那新XG人

吳京又話揸住中國護照可以...咁中國人點J呀下次..

算吧啦

中國籍? 多謝哂 NO WAY 我唔要啦！